iq題 識答代表你智力超過100

黑貓黑色 白貓白色 咁熊貓咩色

兩頁開估 要解釋

好尷尬

？

熊色

的色

解釋

黑白色

樓上解釋 不過都錯

錯

不好色。 熊貓天生懶 冇繁殖動機

灰色
因為”灰”Panda

紅色，熊同紅同音（亂估）

其實根本係冇顏色，因為黑白唔係色彩顏色

中

此post已完

點會咁簡單 樓主個答案一定驚為天人

橙色

Blue

黃色

冇人答李斯嘅？

錯啦

唔係

即block

Why

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為黑貓黑色白貓白色，熊貓熊色啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

粉紅色 因為food panda

熊貓好黃

Blocked

冇點解 9撞

差少少

金色

你點解用不推文

可色 因為盈盈 樂樂無得番四川

好色
樂哥盈妹日搞夜搞

甘你卜乖啦五毛

樓主吾覆我？

熊貓係好色 哈哈哈😂😂🤣🤣

紅色 因為牠來自中国 紅底五毛來

弱富城嘅國？

唔色🤦🏻‍♂️

錯左啦 又無解釋

感... 情.... 台

開未？

答左個啲代表智力低過100

冇所謂 你損失

粉紅色?food panda?